（慎）呢啲係咩嚟

帶小小乾血

咁嘅畫質只可以答你佢地係其中2兩無限寶石

喺頭髮搵到

柒頭皮

髮囊病變
下世小心D